幫手睇睇行程 2月 北陸

自駕遊 ，
去加賀溫泉 同 福井 為左食蟹已固定左無得變

咁樣自駕會唔會好辛苦？ 諗住係times car 到租Mazda Cx5

27/1 ： HKG > 關西機場 > 大阪 > 福井 > 租車自駕 > 加賀溫泉

28/1 ： 加賀溫泉 > 白川鄉 > 高山老街 > 高山酒店

29/1 ： 高山 > 新穗高 > 金澤 > 兼六園 > 金澤酒店

30/1 ： 金澤 > 近江町市場 > 福井 永平寺 > 福井溫泉

31/1 ： 福井溫泉 > 還車 > 福井 > 京都 > 酒店check in

01/2 ： 京都 > 貴船神社 > 關西機場

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

push